《鬼玩人》、第一代《蜘蛛俠》系列大導 Sam Raimi 確認執導《奇異博士2》 ！

《鬼玩人》《蜘蛛俠》系列大導 Sam Raimi 確認執導《奇異博士2》 ！

早前一直傳聞 Sam Raimi 會接手執導《奇異博士2》，今日終於確定啦， Sam Raimi表示：

「我從小就鍾意奇異博士，僅次於蜘蛛俠同蝙蝠俠，對我來講佢係最正嘅漫畫角色頭五位。我拍《蜘蛛俠2》一幕時，根本唔知道會拍一部《奇異博士》電影。咁岩我有句台詞巧合出現喺電影中，好有趣，就好似有先見之明，知道我末來將參與當中 。」

=========================

#YouTube頻道：The Avengers香港粉絲團▼

PS4 蜘蛛俠 VS 肺炎佬 | 外國人咳都唔戴口罩？

#Instagram平台：avengers_hkfansclub▼

會唔會有可能連到落杜比版本既世界, 實行多重宇宙

Disney？